﻿# Задачи, для тестирование QA:

1. 	Поставить Virtualbox; поставить актуальную убунту на VM; подключиться по ssh; 
выполнить команду who, вывод сохранить в файл <номер пункта>.txt

2. Получить содержимое файла /proc/cpuinfo; сохранить в файл <номер пункта>.txt

3. Приложить вывод команд, показывающих RAM и дисковое пространство; сохранить в файл <номер пункта>.txt

4. Установить nginx; перезапустить через systemd. приложить systemd статус сервиса - сохранить в файл <номер пункта>.txt  

5. Через curl убедиться, что nginx работает. приложить вывод команды - сохранить в файл <номер пункта>.txt   

6. Установить nodejs. выполнить nodejs -version. приложить вывод команды - сохранить в файл <номер пункта>.txt  

7. Протестировать скрипт calc.js (инструкция по пользованию скриптом доступна через --help скрипта) Нужно написать и проверить тест-кейсы; результат сохранить в файл <номер пункта>.txt

Результат выполнения - ссылка на gitlab.com, файлы должны лежать в ветке solution, открыт MR в ветку main

Автор: Клочков Сергей 